熊仔頭有乜好睇⋯⋯

扮晒有共嗚⋯⋯煩

條新片真係

熊仔頭先唔carry你點睇

佢carry我乜撚野呢請問

我夠唔撚明點解啲 90 後 00 後會走去捧班普通人做 youtuber / 走去 follow 啲明明係普通人既 IG 啦

捧乜撚嘢 你都可以做youtuber
明星就要捧